大家有無做過d好仆街既事?

做完之後個心會唔會唔舒服
同埋會唔會希望人地原諒?

留名等睇

的士站截咗架的士兩個街口廿蚊埋單
咁多年都放唔低

好仆街咩

對住塊鏡講粗口 自己都震埋

如果係的士站
排完隊 行兩步收廿蚊又再排過

佢可能排咗好耐

哇真係仆街到震wor

留名等睇

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

有無d正經d既分享
起碼都欺凌阿 呃蝦條阿果d啦

用個zip袋入住支粉筆顏成粉審落同學個書包入面

佢最後知唔知係你做 有無嬲你

係巴士成日要ex唅

打機果陣扮女仔呃左好多台仔既裝備
咁多年黎一直都放唔低

細細嗰陣見到垃圾桶上面個啲煙灰缸充滿啲濃痰同煙灰 之後衝去拎左同學支飲筒係上面搞左搞，再插番入佢杯野到，仲要搞個位向上..

件事記左好多年 真係好對唔住個位同學

中學嗰陣欺凌同學，仲要唔止一個
依家好後悔 好想同佢哋say sorry

係屋村踢波蝦班小學雞（小2-3）要佢地一字排開俾我地衝力射球。 射幾球佢地喊撚住咁四散跑

呢d叫情趣 唔係仆街囉

佢係咁易呃既話 你唔呃佢都有其他人呃架啦

呢個好笑諗起佢個嘴啜曬幾十個廢老d痰就覺得好笑

點欺凌先 收埋佢舊擦膠?

真定假阿咁on9陪你癲?定係你係其中一個比人射?

n年前年試過盜用人地 icq

小學雞咩

未用過 盜用黎有咩用

撞到人哋對波無講sorry

人哋畀哂機會我最後淆底唔敢去馬（後尾聽佢啲frd講佢等咗我4年 第5年先識男朋友）

細個時屌阿嫲 好大聲同佢講：都唔知你幾時死

咁有無details?

偷偷地上下調轉左朋友個背囊
仲要打開埋拉鏈
結果佢唔知一拎起
入面啲嘢跌到成地都係

而家搵番佢囉

細個唔識諗亂講野個個都會架啦

唔啦

初中上堂有功課要返屋企用電腦做
Miss 叫人舉手邊個屋企無電腦要留校做
1個女仔舉左手 我好大聲笑佢咁都無電腦
之後個女仔即場喊左出黎
隔左咁多年 好想同佢講對唔住

你起碼令佢知道窮人應該生仔

曾經有兩個女仔愛得我好深， 但我根本冇投放過感情喺佢哋度，
到今日佢哋一個係港豬； 另一個係紅底太子女，
我開始覺得我冇做錯到

你起碼令佢知道窮人唔應該生仔

仲有小學時為咗唔想畀人欺凌

企埋咗施暴者一方

好在我無衰到郁手

𠵱加好後悔無為佢企出嚟

雖然我有成日安慰佢 但我始終唔敢實際上幫佢

因為好玩，同左一個女仔朋友講絕交，最後一發不可收拾。

佢表面冇乜嘢，係背後就好嬲咁佢篤我背脊

我都估唔到佢咁憤怒

睇緊戲後面條友係咁問佢隔離條友d劇情

之後我屌佢咪再傾計 條友即刻收皮

睇完戲見佢拎個盲公竹出來 嗰下好想屌死自己

細個果時試過一次過食兩枝煙 到依家都覺得好錯

可能人地仲等緊你

呢個真係有d衰 家境已經差仲要比人串

屌你 落地獄

你做得最錯係無中出即飛佢地

我比較想知道佢點睇你?呢頭安慰完佢 下一秒又同其他人一齊bully佢

笑咗 盲就咪撚去睇戲啦

哇 你有無同佢say sorry

凱婷 hi

講好咗話互含
但佢幫我含完我冇幫佢

呢個真係會有陰影